\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wenn man weiß \index{Wenn man weiß}}\nopagebreak

        \setchords{e C D e H\spt | e C D e h e}
        \chorus{a F G H\spt | e C D e h e}

        \begin{enumerate}
            \item Still und rein | wenn man\\
                  Ein, zwei Nächte ... zu zweit | diesem Tag folgt
            \item Und man zieht | hat man Abends \\
                  Ein, zwei Nächte ... liebt man | keine Nacht folgt
            \item Und sein bessres | früh beim packen\\
                  Ein, zweimal ... die Hand, es | diesem Druck folgt
        \end{enumerate}
    \fi
}